# Морски шах

Напиши програма, която играе морски шах срещу човек.

## 1. Интерфейс

Интерфейсът е изцяло терминален.

Игралната дъска може да изглежда така:
```
 X | O | X
---+---+---
 O | X | O
---+---+---
 X | O | X
```

Поканата за избор на поле за следващ ход може да изглежда така:
```
 0 | 1 | 2
---+---+---
 3 | 4 | 5
---+---+---
 6 | 7 | 8
```

## 2. Самоубучение

За да се научи да играе морски шах, програмата ти трябва да може
да играе срещу себе си и да се учи от направените ходове и
последствията от тях.  Не очакваме ML.  Проста статистика от типа
на "този ход в тази ситуация е побеждавал .75, давал реми 0.2 и
губил 0.05".

## 3. Детайли

Всички неуточнени въпроси оставяме да прецениш по собствено
усмотрение.

## 4. Условие за успех

За успешно решение на задачата се брои да победи или завърши на
   равно срещу всекиго от офиса.
